有冇巴絲有舊手機唔用 可以平讓

LG k10 有花 要唔要

I7 但要等我入手8先

改裝過嘅5c
5舊

SE 64 太空灰 換過殼同電

tg:yuycy06
詳談

LG G4要唔要